男人點先搵到有錢女包養？

有冇人識 教下路

咁樣仲係男人嚟咩?

但我係思覺老師

性別定型？

痛哭

對住條女講健康財富滾滾來(做埋手勢)

首先要有女

條j識轉彎